澳門宣布5月4日高中復課 5月11日初中復課！

澳門已經十日零確診

全面封關有用

支持 仲要全面開關

疫情已經受控

問題都無外國客，都係食住老本先。

想知賭場生意點

唔係車厘

等爆

香港都準備在考完dse後復課

蝸牛我淨係諗到芳緣地區嘅熔岩蝸牛
乜無印已經有蝸牛架啦咩

考完都五月中，返多半個月又放暑假

復課啦復工啦，冇事了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

而家傾向八月放暑假、七月中考試